{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/grid-inn.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그리드 인 호텔"
    },
    "text": "ソウル市鍾路区鍾路18ギル9-6に位置するグリードインは、宗廟から600mです。エアコンと防音対策が施された客室で、全室で無料Wi-Fiを利用できます。客室にはセーフティボックス、テレビ、電気ポットが備わり、一部の客室にはキッチンもあります。シャワー用品とヘアドライヤーが備わります。 Grid Inn Hotelは24時間対応のフロントデスクで荷物預かりサービスも提供しています。広蔵市場と防山市場からそれぞれ700m、800m、金浦国際空港まで17kmです。ホテルはソウル中心部から1.2kmの距離に位置していますが、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。ホテル内にはバー/レストランのGRID INN cafe&pubもあり、雰囲気はモダンなスタイルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリードインはどこに位置していますか？",
            "answer": "グリードインはソウル市鍾路区鍾路18ギル9-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリードインは宗廟からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "グリードインは宗廟から600mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "グリードインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "グリードインの客室にはエアコン、防音対策、セーフティボックス、テレビ、電気ポットなどの設備があります。一部の客室にはキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "グリードインでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、グリードインでは全室で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "グリードインのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グリードインのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "グリードインでは荷物預かりサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、グリードインでは24時間対応のフロントデスクで荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グリードインの周辺にはどのような市場がありますか？",
            "answer": "グリードインの周辺には広蔵市場と防山市場があります。広蔵市場は700m、防山市場は800mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "グリードインから金浦国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "グリードインから金浦国際空港までの距離は17kmです。"
        },
        {
            "question": "グリードインはソウル中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "グリードインはソウル中心部から1.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリードインにはバー/レストランがありますか？",
            "answer": "はい、グリードインにはバー/レストランのGRID INN cafe&pubがあります。"
        },
        {
            "question": "グリードインのバー/レストランの雰囲気はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "グリードインのバー/レストランはモダンなスタイルの雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 535
    }
}